日日免費搭黨鐵 拆閘行動升級

清拆每個狗鐵站 拆鐵行動

每個站都黎個大清洗
等市民免費出入閘

只要每邊拆幾個閘就得
要免費出入閘先有用
要直接令全港狗鐵收皮

鐵嘅就用士巴拿擰開
雙葉式就直接踢爛
唔洗跳閘 直接自出自入

今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用

利申 外國冷氣軍師

好快就罷工了
到時會發生咩事？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳